陳雲：如果不是我提出要馬上撤離立法會大樓，頂住那位脫口罩青年梁繼平的全體留守謬論，香港社運已經在七月一日晚上提早結束

陳雲：由於共匪及親共學者網上向香港青年輸出罷工罷課罷市有用的過時理論，大學生中學生改變以前有目的摧毀的方法，變成無目的地堵塞公共交通來引起罷工，連日在公路幹線掟碎磚及架起鐵馬，將不願意加入罷工的人用癱瘓公路幹線的方式脅迫加入罷工，甚至在街上沒有反擊對象（衙差）而亂掟磚頭，令一位旁觀的無辜阿伯被磚頭擊中死亡，已經令香港社運變成針對平民的軟性恐怖主義（soft terrorism against common people）。共產黨要香港青年做的事，香港青年真的做了！
這是招惹衙差甚至駐港解放軍做清理甚至掃蕩鎮壓的藉口。我不是說青年激怒共產黨，你千萬不要誣衊我。我是說，香港青年並沒有激怒共產黨，反而激怒了勞苦大眾，令運動的民眾支援減弱。
有風水佬預言運動在年底告終。其實不必預言，只要我陳雲不冒着被人罵為癲佬的風險，不再出來屌柒這群無腦而信任共匪論壇的青年，香港社運其實在七月一日佔領立法會的一晚已經收檔。如果不是我提出要馬上撤離立法會大樓，頂住那位脫口罩青年梁繼平的全體留守謬論，香港社運已經在七月一日晚上提早結束，逃犯條例已經通過，我們現在已經淪為囚徒。

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

佢up mud 春

國師顛還顛有個譜啦
真係聽你講先撒咩

佢咁勁,不如叫佢落埸啦.

有病，車大炮，陳雲你老幾啊？指揮我地義士

可唔可以share 少陣條白卡佬講嘢
當日大家一齊做決定 一齊嚟一齊走 關佢撚事

叫佢收嗲啦…… 嘈撚住哂

收皮啦 高級五毛

第一段值得討論

冷氣軍師
係香港人要共同進退先撒離

到底佢做過d乜野

貼陳雲野嘅都要block

佢訓咗幾耐

第一,二段唔計掟死廢老果part係有啲意思

吃左藥未？

前線好多人有睇國師fb

前線都有睇警犬fb 呼籲離開，會唔會係當日大家中哂警犬計？

邏輯上無直接關係又prove 嘅嘢咪兜啦

公道講，叫人舉美國旗，獲得美國關注做野

事實公開呼籲得國師一個

公道講佢策略係無措，叫人舉美國旗，獲得美國關注做野

佢擺明係示威者嘅指揮官
黑警仲唔做野等咩

咁事實當中有咩直接關係？

掟磚係藍絲自己on9囉好冇

證明熱狗真係高級五毛嚟

算啦老廢物

唔好再share條共諜嘅野好冇
你有上過啲賭波貼士網就知佢根本玩緊咩

佢就係大台首領
政府要拉可拉佢on99

篤佢出黎啦 咁撚多廢話

咪再叫佢國師，影撚衰香港

屌你咪撚再share 條自大廢老啦

事實梁生係有叫人留守

我想問點解呢個星期政府苦戰緊就咁撚多人share陳雲嘅文？

打緊仗就咪撚推戇鳩post啦

唔使理佢啦
咪有得佢發噏風

你講7月1？
好多都有
包括19才子

佢啲信徒係屋企出post 要花咩氣力

食屎啦陳雲
拉

咁拍硬檔 麻煩用下不推文啦好冇

然後自己買機票著草
間唔中出嚟抽下水攞存在感

成班會當睇唔到

乜撚嘢賭波

戇鳩
得閒出下文 得咗就話自己成功爭取

青山佬一個

老實講佢又冇講錯喎 你地係咁屌佢又講唔到理據反駁佢
雖然佢9up立法會撤退係關佢事係佢on9
但如果poly早啲識撤既話宜家就唔會被包圍啦

大台領袖陳雲根

成日想做大台

仲有人會屌你分化撚tim

拉